U Grad到三十歲要月入幾多M先算唔丟架?

以大部分平平穩穩行業來計

5-6M

1M已經無得輸

m記都有一m啦

M係百萬

3w 基本

1M 一百萬喎，m記咩位有，做CEO？

下即係點

30歲3w有少少苦逼

係
等睇樓主又抛搬咩巨商on9野出黎9up

正常人都係M係百萬
m先係萬

million仔又蛇王？

0.05M點睇

有冇甜逼 咸逼 定係你想要逼咸

用m死全家

我28歲已經3萬
單身狗都唔夠⋯
投資加儲錢 出去玩
無晒🤣🤣

英超球星 orz